[勇士二連敗]NBA賽季討論區(17)

NBA賽季討論區()

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft lm

NBA Full Game Replay lm

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀 lm
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

(唔錯)
其他NBA 討論區lm
Reddit:

Hupu((虎撲)):

開post用Link:

手快快唔記得del all-star果兩張圖

好奇一問
你地覺得勇同箭3分無手感
邊隊會打得好啲

箭 起碼兩個draw foul 佬

harden成名作唔係Euro step咩？
無三分都應該好D掛

對shaq 同tnt 好反感依家
屌之前mcgee 單嘢唔講 今日出個shaqin the fool 特登放shaq done it first 入去做乜？博乜？
屌你shaq 戇鳩啫 成個電視同佢一齊鳩